今晚大家又可以見證哈特斯菲爾德降班

垃圾
同高普有關係既都係垃圾

mooy 返去同袋鼠打拳啦屌

沙狗真係好燈 講定先

屌 1 0

燈到

你返去瑞士食瑞士糖啦

1-1

準備2:1

All in 下隊入球又睇樓

2-1我扮狗叫呀

你係狗唔洗扮

2-1

快

唔洗扮你已經係，不過依家2-1

穆尼爾食左屎

叫啦

哇

買咗幾多主？

無買

想哈狗降班only
買主=浪費金錢

希望屎狗降班算

Mooy助攻 沙狗把咀

隻閘hxxxxxxx33垃圾到
佢都有貢獻我比狗屌都得牙

牙奶咁講野

唔好再燈plz

你上次話有傳波已經有貢獻

陳晚我入波
牙當12碼不入

沙b真痴撚線

汪！

cap 圖啦

竟然找數

咁都燈到

發自內心唔算扮喎

沙基利快撚啲落去英冠

本身係狗 唔算扮

笑撚到

沙基利狗

3:1

樓主燈到
利申：我都以為哈迪斯執硬

3：1
沙b

樓豬準備踢英冠

樓豬要踢超聯級大把路數啦
邊駛英冠

費倫巴治加拉塔沙雷專收垃圾

樓主燈撚到

返去睇tvb啦 屌你老母

買左主又5講

無呀屌

含撚啦史篤城

咁狗點樣先扮到狗

大把人要

沙b真係好7

樣7

送多場
今晚大家又可以見證摩連奴贏波

正 卡數高水

沙基曼燈自己隊波

燈神

屌你有錢搵唔早響

叫狗餅連加特開個tg 賭gp
佢地先係大蛇

係 屍水
買獌聯有油水
買妞狗吞屎水

4:1

正

屌你老味

佢燈到曼輸波我扮狗吠牙

有無人睇到完場前哈特斯菲後備有人除褲露左條鳩入左鏡？

跟

包莖喎佢

起下底睇下邊個黎

沙狗燈到

樓豬就真係降班喇
下年做英冠仔

嗯

中哂, 有樓豬無窮人

沙狗屌你

護埋空門....

樓主呢排唔開笑獌狗post
好唔慣

西布朗真係係咁先

上面隻水晶狗同屎督狗找數未

樓主逼害西布朗

出多場
修咸頓受讓半一
唔中我去年宵食清蒸狗屎

有柏祖ok la
信你地護到級

吠啦撚樣

屌你個配圖

經過哈德斯菲爾德30年老球迷的辨認，這位球員為本場比賽熱身但未上場的丹尼爾-威廉斯。